天水圍班手足好轉場啦

出晒防暴，上晒mask，係時候閃人

今日咁曬，曬死班狗啦！

推

人少唔好送頭，好多手足分散晒去左集會/其他地方

所以話set左路障就好散水

天水圍全部人去屯門集會

Be water

轉場去屯門啦 冇必要而家硬碰

人太少，其他手足黎天水圍要時間，驚等唔撒

推！

轉場啦

屯門手足現場傾下幾點轉入天水圍幫手

來屯門啊 手足

推呀推

入機場睇飛機啦

元朗政府合署吾該

岩岩開始集會

幫人捉左個3X個點算

度度都要人

就有班人叫人入機場

唔想批評有無問題 自己決定

佢地個位曬唔到

天水圍警署轉場去屯門政府合署

天水圍已經冇得玩 拉左就係拉左 救唔到 轉去第二到玩

push

所以咪要走
依加唔夠人呀

Then draw them out

人太少 一齊轉場去屯門
啱啱已經射左起碼五粒催淚彈

光復香港！
時代革命！

休息一下，等佢以為啲人走晒想休息嘅時候再出黎食飯

「撒」應該係「撤」！倒不如…

推推推！

今晚接放工

有冇幾千人?

天水圍可以留比街坊出手

轉場
水要流呀!!!

繼續推！

大撚把街坊驚閪

走喇走喇！

閃

機場

去屯門先， 曬下佢地

今晚番黎revenge 尋晚幾點仇 今晚幾點報

會5會有差佬中暑死亡，今日

過嚟荃灣啊,荃灣唔夠人

唔講人數先 天水圍個邊gear都唔多